點解莊心妍咁好聽都好似冇乜人識

講真佢啲歌真係勁好聽
而且聽親好可惜同埋一直想著他都好有feel
差唔多次次聽完都好down

但係點解就係冇乜人識咁

乜撚嘢

好可惜

關心妍？

再見只是陌生人 超正

我都中意呢首

幸福離我好遠

聽過幾次但唔算好熟

佢D歌叫春歌來
聽親都好撚SAD

我們回不去

呢兩年d歌罐頭過罐頭
唔太好聽

比返個獎比關菊英啦

唱極都係個味
啲歌風格同埋深意都差唔多

其實數黎數去好聽既都係得走著走著就散了,一直想著他,愛囚同埋以後的以後....

樓上講嗰d好聽但舊啦
聽下d新架啦

新嘅我都聽過
一聽嗰陣心諗：點解要係呢啲歌
但無可否認佢唱歌係好聽

巴打知唔知邊度有得買佢既album

一直想着他